痴線係oday玩first impression 俾人侮辱...

有一條題目係 最唔想同佢有進一步嘅發展嘅人
我得票最多。。。好想死。。。諗住靜雞雞quit咗個group佢。。。ocamp都唔入啦。。。
我仲中埋邊個最似孤獨一身
邊個睇落最毒最on9...

大家評下理

比下創意啦ching, ocamp都過得7788啦

真人真事
唔係創意...

佢特殊學校

班友有目無珠姐, 你咁靚仔

我ocamp係去港大圖書館睇書

扮咩，你本身就係hku